有無人覺得女人食檸檬值得可憐?

男人食檸檬就抵死?

港女名句: 我都想有人錫我姐...

屌你老母 係人都想被人錫啦 痴撚線

佢係想自己鍾意既人錫姐 女人都唔係好人

唉

男人就係要強依種觀念真係好辛苦

女人就可以扮弱者

無錯 好懷念以前男人強勢既時代